日科學家：12月24號地球將會滅亡

滅亡左你估第日唔洗返工？

7.7 old new is so ________

日本仔夠話侵侵打金仔啦

大部分人都放假

條片幾搞笑
上面我諗冇幾個有睇條片

連登style

日和?

串鳩啲on9教授？

又黎
2012年咪玩過一次囉

睇左條片先啦

睇左片先啦

2016

得啦 知啦

一日要番工，一日都唔會末日。

放棄把啦。

一本正經胡說八道

快

末唔末日你都要返工

個撚個都唔撚睇
真係可悲

點計到間距係1.4km 好似好勁

有地球表面面積點解計唔到

講真係好鍾意曾好認真咁討論on9野

日本真係好鍾意好認真咁討論on9野

叫佢記得平安夜連登報到

後日我就會同佢講：I’m still alive bitch

幫佢計啦
12+24= 2012

快d返屋企同屋企人團聚

買左牛餐肉了

喂大佬啊，你唔好咁痴線啦

蚛蟈核爆？
肯撚定關蚛蟈事

d鹿好得意

笑死

唔知點解
睇到佢話會爆炸個度笑左出黎

第二日真係唔駛返

係就正

返工開ot 已經係末日預兆

係要有人衝入黎柒

日本呢啲節目真係好正

youtube都有片講過類似嘅野

睇過

睇都未睇就屌撚左先

字幕係幾粒點嗰度笑到我抽筋